財仔三兄弟

各位點睇

推

900 幾好 但成交量低 你預長揸收息

我唔係好識睇佢份年報，佢個經營現金流長期都係負債，有冇師兄可以解答下？

破產管理署公布的九月份最新數據，該署月內發出接管或破產令達七百七十八宗，按月大升逾五成，並創四年新高。

財仔 bad debt 創高峰